緊急呼籲，即刻apply澳洲WH (冇Quota)

我知WH唔可以加五年
但WH一年內係可以onshore apply student visa

最平嘅方法就係讀language school
學費大約$250一星期
你返工嘅錢係cover到

咁你就可以即時去澳洲六年
WH visa grant後一年內出發
所以你而家搞，一解封就可以入境

推

學費大約$250一星期
前題係要返工

好多台灣仔台灣妹去，屠房摘水果辛苦男仔做，輕鬆比啲鬼hi 下油果啲就比女做，反轉豬肚就趕你走，忍都都可以嘅，一個月搵兩萬港紙唔難

要onshore先有呀

Degree以上先申請到工簽呀on9仔

wh onshore冇問題

邊個話？
做藍領果d呢？

已經confirm offshore都得

留名

這是常識

利申 master畢業拎緊工簽

依家學生可以申請5年畢業簽喎，冇話要master，本身學生就有得申請畢業簽，依家係延長咗

我好多朋友做廚得dipolma都得啦

利申pr

Student visa 可以做part time?

即wh嗰年都計入嗰五年時間？

Part time 有限制鐘數 食宿都未必負擔到

廿個鐘白工，有多出cash冇聽過？

唔係，係wh一年至三年
讀書，然後加五年

可以，廿個鐘

唔好鼓勵人犯法

又傾走佬

咁撚複雜 我bno 買機票即走啦

更正，wh可以最多三年
所以未計讀書都有八年

唔好叫人犯法唔該
非 PR 都可以搵到好 pay 白工既